唔好猶疑，隨風飄揚既黑旗係自由既象徵

呢一面旗
係代表香港人既正義
係代表香港人既自由

呢一面旗升起既時候
代表信念存於心中
正義與香港人同在！！

HONG KONG IS NOT CHINA

唔係謀反
唔係暴徒

今日企出黎既都係正義之師
香港人！
堅守自己既信念！

推爆佢

見證歷史

唔係黑旗

唔重要
重要既係呢一面旗係代表香港人既信念

Would neither give, nor accept quarter or surrender

各位要開po宣傳出去，宣揚呢個訊息。
呢一面旗幟係代表我地既正義

好撚重要
三塊花瓣有血

7月1號 黑旗行動 香港變天

推

各位要幫手開po推上熱門

有無張影得再靚點 要洗IG 版👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

加油

pish

推呀

Push

堅守信念

好靚

支持

啲警察冇出黎阻止真係好。

一定要推

士氣返哂黎啦！！

Liberty, let others despair of you—I never despair of you.

絕對唔係恐怖主義，因為隔離有區旗旁住

呢個係自由既象徵！！

如果單純得黑旗就有位俾人入
有埋區旗就一定唔會，除非愛香港都屬於恐怖主義

信念存於香港人心中，而唔係存於媒體心中

此言之尚早，媒體力量不容忽視
游小姐係度帶風向，過多陣大把媒體話係恐怖主義

確實係唔可以輕敵，但依家只有盡力宣傳呢一面旗幟既訊息